【I/A/PC】夢幻模擬戰 (59) 繼續咸魚

官網：

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打
新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分各大陣營(之後會出更多)

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議初期集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
唔刷首抽就三主角+光輝玩起
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們
Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴
Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你
Q: 職業材料好少點算?
A: 喺世界頻搵公會收留，用旅團點換
活人好搶手，唔怕冇人要
Q: SSR裝點拎?
A: 打40級以上龍每日獎勵有機率出
冇每日獎勵50級以上
星期一、四：火龍(除飾品咩裝都掉)
星期二、五：冰龍(掉甲)
星期三、六：雷龍(掉頭)
星期日：暗龍(掉武器、亦都係最多人刷)
星期一、二58級以上協力：武器
星期五、六58級以上協力：頭同甲

職業精通石：

頭生命都係250

嚟緊有咩抽？

真女主白毛澤瑞達

我老婆油膩鴨

lm

咸魚留名

鹹魚留名

回鍋新手lm

航海難打左好多咁既

可能未打到去後面
暫時都覺得ok

好似無哂範圍技十1個啲，之前用女波波係咁炸

呢次版本係玩永動gay

係囉 竟然去到第1版尾關就唔夠抽
今次aoe好似好雞 抽左隻雪梨反而變左一拳超人

留名 打完一周目 無咩太大難度 不過見人打二周目就...

之前係冇腦aoe炸落去就打完一周目，我而家卡左係15關尾，同埋啲英少左位，得6個

咁多人卡15
btw d技能可以學完再遺忘比其他角用
試下執多次再打

無時鐘好難打 打緊拎入場卷個關

打傑克的賭約用左1400石買哂道具
仲卡緊第5關

可以參考下

無聊10抽 中左 阿雷斯個師父

500石淨係買哂中間果個 無限刷每層
刷個好首抽已經easy mode

仲卡緊1周目第15關，要點打？重刷到冇晒重置

無睇攻略玩
比錢復活左幾次先知中伏

其實打完高難就會發覺15關係最易打..
你確保到你每隻人起碼行到4格
真係求其打都過
佢機制點中名既 兩rd加埋行到7格 基本上無難度

一樣係卡緊係普通15層，已經重置左一次，刷到有晶愈同希望聲援，王d air 頂得住，但成日都俾小怪一下打死。但如果加晒防個攻又唔夠

想問下打小怪同王個次序係點？同埋d小隊技大家係用邊個？

我係無視小怪
全部直按打王
小隊技係揀職業最多果個
6層buff覺醒
同埋疊暴擊暈人